足協係咪戇鳩架，叫班球員戴豬咀踢波咪得囉

停賽既話損失幾大呀，畀咁多錢請你班撚樣返黎倒米咩

洗乜豬嘴 口罩都得啦

打fifa 算啦